會唔會因為女朋友唔鐘意 放棄人工高啲既工作

差成10%

只係pt 唔洗考慮晉升機會 前景

善用起底功能，杜絕連登廢post 風氣

PT是鬼但, 討論黎都晒氣 10%又唔係多

50蚊同55蚊？

67 75

求撚其啦

又唔係長工 又唔會考慮你講果兩樣重要嘢
一個鐘多幾蚊 要來把撚咩 無謂同條女咁而嘈

名符其實